不與傻瓜論短長

人越大越明白呢個道理
提點下都可以
要佢明白你 費時失事